#Задание к модулю XML Basic#

##Общая формулировка задачи##

У нас есть библиотечная система, которая хранит каталог всех единиц, представленных в библиотеке:

Описание хранимых объектов:
Книги

1.	Название
2.	Автор(ы) 
3.	Место издания (город)
4.	Название издательства
5.	Год издания
6.	Количество страниц
7.	Примечание
8.	Международный стандартный номер книги (ISBN)
 
Газеты

1.	Название
2.	Место издания (город)
3.	Название издательства
4.	Год издания
5.	Количество страниц
6.	Примечание
7.	Номер
8.	Дата
9.	Международный стандартный номер серийного издания (ISSN)

Патенты

1.	Название
2.	Изобретатель (и)
3.	Страна
4.	Регистрационный номер
5.	Дата подачи заявки
6.	Дата публикации
7.	Количество страниц
8.	Примечание


Система умеет делать массовую загрузку и выгрузку своих данных в XML файл. Структура файла очень проста: 

*	Общий корневой элемент, представляющий каталог (содержит информацию о времени выгрузки, библиотеке, …)
*	Дочерние элементы – все, содержащиеся в системе объекты учета (см. выше), по одному элементу на объект. Элементы никак не упорядочены и не сгруппированы.

##Задание##

*	Разработать формат файла хранения.
*	Разработать библиотеку, позволяющую читать и записывать подобные файлы
*	Набор тестов, для проверки корректности работы библиотеки

###Ограничения и важные моменты реализации###

*	В разрабатываемом формате необходимо:
	*	Использовать наиболее близкие по смыслу типы данных (числа, даты, строки для ISBN и ISSN, …)
	*	Выделить обязательные и необязательные поля для объектов (у каждого объекта как минимум 1-2 поля обязательные)
*	Разрабатываемая библиотека должна предоставлять объектный интерфейс, т.е. читать и записывать единицы хранения как объекты CLR
*	Объемы выгружаемых каталогов могут быть очень большими, поэтому:
	*	Нужно предоставить только последовательный доступ (т.е. объекты читаются и записываются один за другим, произвольный доступ не возможен)
	*	Использовать потоковое чтение и запись XML (либо только XmlReader/XmlWriter, либо связка XmlReader/XmlWriter + один из DOM API (XLinq) для разбора конкретных элементов, но не всего файла целиком!)
*	API для чтения должно предоставлять возможность работы с файлом как с IEnumeration
*	Библиотека должна уметь проверять корректность формата файла в процессе чтения
*	Рекомендуется не привязываться к тому, что источником могут быть только файлы, вместо них используйте произвольные потоки
